逼香港政府用國安法拉約翰遜

約翰遜批評北京實施《港區國安法》違反《中英聯合聲明》
此舉有違國安法第38條
企圖搞亂香港同中國
快d逼香港政府通緝英國首相
利申：毛主席萬歲

自推

派三萬狗去拎人

推2

推3

出解放軍未？
明顯約翰遜違法

推4

犯左三十八條去捉啦

搵人去通知佢犯左article 38，叫佢黎自首

飛狗會唔會圍領事館？

出解放軍去英國捉佢送中啦

加速師

支持中共出解放軍去英國拉人
咁先有阻嚇作用
連首相都拉
我呢d小市民絕對唔敢再出聲反中國

下一步逼中共要三萬放棄bno，永遠後效忠黨國

唔敢做紅衛兵 係需要勇者幫佢戰狼一下
俾佢冇後退既餘地

有無人警告英國首相犯左國安法
叫佢去香港自首

推

去約翰遜個twitter話俾佢知佢已經觸犯左香港國安法第38條,將會通報香港國安機構執法

英國出一小隊SAS，已夠掃低三萬幾條香港暴政恐怖份子。

香港黑警去人地國家旅行既時候，會唔會其實係去執行任務，為左第38條去做戰狼拉人？

呢個問題唔只英國，個個國家都要考慮...

日落帝國邊有我地解放軍咁有規律

屌，sas即係seal級別

香港同英國有引渡協議

應該要求特首引渡約翰遜到香港受審

正喎。 國安呀嗱，國安呀嗱。

屌佢老母。BJ同trump trump真係不停犯國安法。